CCL 178.11 -> 174.94

新鮮熱辣，樓爆了

自住驚閪

樓好：過一排就升返晒 gogogo

自住驚西咩

升就升一截
跌就跌dd

易升難跌啊。宜加都升緊，好多人睇樓市價買貨。

升到爆 大家都係講句樓價好癲
跌果幾% 就講到大奇績咁

但跌完都仲係好貴

其實你呢排有睇開樓，就知大部分都係叫高再市價成交，個別質素差的單位先平少少。宜加吹到減息，樓價又要大升個個搶盤，樓價已同經濟脫節。

如果真股災減息一定唔夠力，而且冇乜幾多息可減，好大可能負利率，不過都係唔會夠，肯定要QE4 5 6咁出，以08年上車盤150萬到而家500萬咁計，下一個週期上車盤1700萬起跳，計埋負利率就2000萬左右一房單位差唔多

fake news 香港樓市核爆都唔會跌 快d上車好過啦 蘇州過後冇艇搭